請問一下大神們 聯名戶口邊間開好同點開？

大神們 想請教下你地聯名戶口邊間開好同點開？
因為細佬想同女朋友一齊草錢第時結婚生仔用

未結婚就開……你會有後悔嘅一日

各自開多一個戶口去儲好過啦
呢個世界冇人親到錢係共產嫁, 個心一定銀撚住, 嘈交就會拎出黎屌

施主 你又何苦呢

世界邊有咁美好

真心建議閣下
開兩個個人戶口, 各自儲錢, 傾定目標幾時儲到幾多
結婚嗰時拎返自己嗰分出黎啦

聯名有分一人簽名同兩人簽名先拎到錢. 自己諗清楚.